水炮車得3架，黑警就3萬，但香港18區過百萬人

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場